\setlength{\droptitle}{-1.5cm}
\pretitle{\begin{center}\LARGE}
\posttitle{\end{center}}
\preauthor{\begin{flushleft}\footnotesize}
\postauthor{ - \versiondate\end{flushleft}}
\predate{}
\postdate{\vskip -1em}
\renewcommand{\maketitlehooka}{%
\begin{center}
\begin{tabular*}{\textwidth}{@{\extracolsep{\fill}}lr}
\begin{minipage}[c]{8cm}
Montpellier Business School
\end{minipage}
& \includegraphics[scale=0.2]{helpers/logos/logo.png}
\end{tabular*}
\end{center}
\LARGE
\begin{center}
\textbf{Examen de Finance}\\
\vspace{2\parskip}
\large
\textbf{Durée 4 heures}\\
\textbf{Seul document autorisé : formulaire distribué dans cette salle} \\
\textbf{Calculatrices scientifiques ou financières autorisées} \\
\vspace{\parskip}
Vous devez répondre aux questions sur ce document, et rendre la totalité de
celui-ci (sujet compris) aux surveillants à la fin de l'épreuve.

\textbf{Aucun autre document ne sera noté, aucun document incomplet ne sera noté.}

Le barème est indiqué avec chaque question en fin de document.
\end{center}
\Large
\textbf{Numéro d'étudiant~:}
}

